咩網買Tommy Hilfiger 平?

香港貴到喊

LM

依間我有睇過
D款好少 類似OUTLET?

有D IG SHOP賣550蚊一件HOODIES
到底點搵

Taobao

Yes

LOOKRIGHTT喎

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

嫌貴就唔好買啦

嫌貴就唔好住係香港啦?

咁撚大塊余文樂個樣貼喺門口
見到都唔想入啦！

你嘅邏輯係咪有問題?

嫌貴就唔好出世啦

1

我唔識欣賞

上外國官網